中國滅亡就可以解決全球暖化問題

加埋美國就perfect

美國用左核能好耐啦
係中國先喪用煤啫

世界無人類就可以解決全球暖化問題